{
  "Themes": "主題",
  "Manage Themes": "管理主題",
  "Customize Theme": "自訂主題",
  "Manage Maintenance Mode": "管理維護模式",
  "View Website During Maintenance": "在維護期間查看網站",
  "Manage Content": "管理內容",
  "Manage Asset Files": "管理資產文件",
  "Manage Pages": "管理頁面",
  "Manage Layouts": "管理佈局",
  "Configure the maintenance mode page and toggle the setting.": "設定維護模式頁面和開關設定.",
  "Maintenance Mode": "維護模式",
  "Select the page to show when maintenance mode is activated.": "當啟用時, 網站訪問者會看到下述頁面.",
  "Enable maintenance mode": "啟用維護模式",
  "The theme ':name' is not found.": "主題 ':name' 沒找到.",
  "Manage the front-end theme and customization options.": "預覽安裝的主題, 選擇一個活動主題.",
  "Frontend Theme": "前端主題",
  "Properties": "屬性",
  "Name": "名稱",
  "New theme name": "新主題名稱",
  "Author Name": "作者",
  "Person or company name": "人或公司名",
  "Directory Name": "目錄名",
  "The destination theme directory": "目標主題目錄",
  "Description": "描述",
  "Theme description": "主題描述",
  "Homepage": "主頁",
  "Website URL": "網站地址",
  "Theme Code": "代碼",
  "A unique code for this theme used for distribution": "發行主題的唯一碼",
  "Theme": "主題",
  "Folders": "檔案夾",
  "Please select the theme folders you would like to export": "請選擇您想要導入的主題檔案夾",
  "Theme archive file": "主題存檔檔案",
  "Overwrite existing files": "覆蓋已經存在的檔案",
  "Untick this box to only import new files": "取消勾選, 只導入新檔案",
  "Please select the theme folders you would like to import": "請選擇您想要導入的主題檔案夾",
  "Activate": "啟用",
  "Customize": "自訂",
  "Duplicate": "複製",
  "Duplicate Theme": "複製主題",
  "Theme Duplicated!": "複製主題成功!",
  "Manage": "管理",
  "Manage Theme": "管理主題",
  "Edit Properties": "編輯屬性",
  "Save Properties": "保存屬性",
  "Import": "導入",
  "Import Theme": "導入主題",
  "Theme Imported!": "成功導入主題!",
  "Export": "導出",
  "Export Theme": "導出主題",
  "Delete": "刪除",
  "Delete this theme? It cannot be undone!": "您確定刪除這個主題嗎? 這個操作不能撤銷!",
  "Cannot delete the active theme, try making another theme active first.": "不能刪除活動主題, 請先嘗試另外一個主題.",
  "Theme deleted!": "刪除主題成功!",
  "Create Theme": "建立主題",
  "Create": "建立",
  "Create a New Blank Theme": "建立新的空白主題",
  "Theme Created!": "建立主題成功!",
  "Please specify a name for the theme.": "請指點主題名.",
  "Name can contain only digits, Latin letters and the following symbols: _-": "名稱只能包含數字, 拉丁字母和以下字元: _-",
  "Desired theme directory already exists.": "主題目錄已存在.",
  "Theme directory": "主題目錄",
  "Provide a new directory name for the duplicated theme.": "提供複製主題的新聞目錄名.",
  "Find More Themes": "在 OctoberCMS 主題商店中搜尋更多主題",
  "Saving Theme...": "保存主題...",
  "Return to Themes List": "返回主題列表",
  "A unique name given to this component when using it in the page or layout code.": "這個組件的唯一名稱, 在頁面或者佈局代碼中.",
  "Alias": "別名",
  "Component aliases are required and can contain only Latin symbols, digits, and underscores. The aliases should start with a Latin symbol.": "需要組件別名, 且只能包含拉丁字元, 數字和下劃線. 別名必須以拉丁字元開頭.",
  "Unnamed": "未命名的",
  "No description provided": "沒有描述"
}